求 打機tablet

任何牌子 價錢大概一二千左右
請問各巴打有咩好介紹？

打咩機先

Switch

貪吃蛇

秒